將民關4名成員退出

將軍澳毒瘤陳剪丁又做柒事偷區議會啲搓手液去其他區派 搞到其他人都頂佢唔順 唔知佢一年會做幾多犯法嘢

路遙知馬力，將民關食慣人血饅頭，終自食其果~

唔知剪丁如果無偷呃擄騙今年會幾多歲

Who.jpg

自己睇啦 仲有好多

方國珊啲針？

點解唔係趕走4C 而係要自己退出?

邊四個退？

搵到了 唔跟陳剪J 係好事